一個台灣人的投票選擇障礙

大家好阿～身為一個台灣人，
總統票投小英，分區立委民進黨已經確定。
但是政黨票猶豫中，
台灣基進黨/ 時代力量 / 民進黨 這三個無法決定要選誰，
後天就要投票了，上來和大家聊一聊有什麼看法。